喜茶真係好值得欣賞

雖然係大陸野
但難得識原創芝士奶蓋系列
唔再係一味抄人
平心而論，有原創性係個好開始

樓主快走

你不如講happy lemon 蛋糕都有得你飲

平心而論,大眾點評/wechat,唔駛到實體店排隊已經好好啦,香港睇場戲,網上買飛都要加10蚊